發覺jennie好似同lisa好似唔太fd

今日Lisa 生日 bitch淨係係ig講左句HBD 冇其他野講

唔係仲可以講咩

可以摑佢一巴

屌

今日嘉爾哥哥生日WOR

同個下人講咁多嘢做咩

Hbd好hea囉 好似比面佢講聲生日快樂咁 睇下rose同bitch 講d咩就知好大對比

佢首Bruce lee唔錯

你又啱既..... 但珍妮真係bitch 黎

老闆娘點會同d下人熟，唔好笑死人啦